講比大家知點解私了重要

大陸判一個人頭出去大約係三千銀加一餐飯
如果係五,六判的人或個老細大咬就一定無

只要示威者還手老野就笠水,大家知唔知係香港呃公屋的大陸畜牲其實絕大部分有d錢吹唔到雞

班深藍刀手多做藍領,一傷就可以咬綜援退休
何俊仁係花生台叫人唔好人民鬥人民唔好還手係滾9你,呢d人同吳志森一樣無出前線

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

打到佢地豬頭咁就最好
斷手斷腳就仲好

做人唔好咁衝動先

對付佢地好多方法嘅，用智取慢慢玩殘佢都得

佢地冇耐性，下下要用刀出街屠人

講多次唔係私了 係保護自己「自衛」

先撩者賤下一句

係自衛
佢地呢班人自私自利，明知出去會比人打傷，呢d有損失既事佢地一定淆晒底。
因為佢地冇意志。

有咩方法？可以提議吓等前線做吓嘢

唔好叫私了

到而家仲未有藍絲黑社會 因公民自衛而被 打爆眼/永久斷手腳傷殘，大家真係太善良了

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

仆街唔好喊

幾年來都係講 「以武制暴」。

由細到大都被教要有防衛意識
最起碼保持一定距離
環境唔許可就即跑
如可以的話 就自己決定點做

嫌冇克犬快速地打殘佢，呢個都係理智方法
零後果夠多人教訓仆街人種

婦人之仁